台軍心戰大隊炮製投誠食品向解放軍招降

台灣國防部心戰大隊製作「投誠食品」。(互聯網)

台灣國防部心戰大隊製作「投誠食品」要招降共軍，大陸網民看到後留言：「我以為看到上世紀的新聞」、「現在2019，中國已經崛起了，趕緊回歸祖國吧」、「過來給你們發茶葉蛋！」
台灣當局製作大量「投誠食品」，示範台軍的心戰手段，這些食品在蛋卷、餅乾、即食麵、牛奶糖的包裝上，加印簡體字宣傳字句，要「共軍別抵抗，快投降」，包裝盒還印上「投降」地點的位置圖。「投誠風味方便麵」的包裝即印有「請保留此方便麵並放下武器，向xxxx軍投誠，我們保證提供熱水與安全。」

國防部文宣心戰處長樓偉傑少將解釋，心戰宣傳內容強調民主自由的可貴，揚棄對專制統治的政權為主軸，針對中共從不放棄武力犯台，時時對台文攻武嚇的訊息進行有效的反制。他指，台軍配合戰場需要，結合台灣自由民主理念，從食品包裝到各種隨處可見的民生用品，都是心戰宣傳品可運用的素材，做到植基於平時，運用於戰時。

大陸網民看後紛紛留言嘲笑：「我以為看到上世紀的新聞」、「現在2019，中國已經崛起了，趕緊回歸祖國吧」、「阿伯快趴下，阿共仔打過來了」、「做你的癡心妄想夢吧」、「坐井觀天，台軍已經不曉得這是啥時代了」、「不加腸又不加蛋，不投降。」

有得食班支那仔咪又係狗衝

中華民國國旗都打格仔，垃圾蘋果

講真，大陸d杯麵真係幾好食，我番intern嗰陣同d鬼佬講我地香港人都中意食康師傅，仲特登走去d新落成嗰啲屋邨嘅士多買左幾碗俾佢食

fake news?

新移民

堅 台灣軍方新聞自己報

個格唔係蘋果打不過蘋果都係柒，直接攞大陸網啲打咗格嘅圖

認真好食，d味好鬼重，唔似d 日本嘢咁咁淡，啱曬我地中國人口味

舊時共匪建政初期都好多共軍軍機飛去台灣投誠,國軍都有啲飛咗去大陸

我香港人 唔係中國人
利伸：印度裔

黑心食物大佬係台灣呀

共軍做喜茶招降食品

我估有效好多

台軍真係無得救

台軍既問題, 從來唔係硬件
而係軟件, 即係個腦